我屌晒你地老母呀！呢個手足失左蹤咁耐無人理！

王婆婆失蹤左幾個月啦
點解無人理

返咗大陸呀